許智峯：腐爛咗嘅制度

From許智勇議會廳外接受訪問：

今日繼續國歌法嘅審議，今朝大家都見到，即使係民主派喺議會裏面做正常嘅示威道具，就算係正常嘅審議，呢個空間都冇㗎啦，因為梁君彥只會繼續濫用佢嘅權利，將民主派一個一個趕出去，令到我地就算議席少啲，我地可能最後投輸，而家連講嘢嘅空間都唔俾我地，呢個係令人憤怒。

所以民主派(包括我自己)，我地最大可以喺議會裡面可以抗爭，可以示威嘅空間去到繼續去做，希望俾市民睇得到我地民主派係有意志打呢場仗，擋住國歌法，擋住國安法呢啲惡法喺立法會通過。

咁所以剛才我見到梁君彥繼續濫權嘅時候，我就攞返早兩日已經腐爛咗嘅植物，雖然我知道係有一陣味，我攞去抗議。我希望走到去梁君彥前面，俾佢抵受腐爛咗嘅感覺係乜嘢。

腐爛咗嘅係我哋嘅制度，腐爛咗一國兩制，腐爛咗嘅就係我哋嘅法治，我哋嘅文明。所以先至用呢個方法，俾梁君彥、俾建制派都感受一下腐爛嘅滋味。

下次可以玩埋臭魚

臭魚罐頭

下次條友會唔會玩死老鼠架

峯仔

唔知立法會又告佢乜, 好擔心

生化攻擊

智勇

棵野仲勁過臭魚
食埋gimmick

冇錯

人地表達政見

個樽口細到咁

智勇雙全

峯仔真係搏左老命
佢既努力我地係睇到架

//第228章 《簡易程序治罪條例》
4. 在公眾地方犯的妨擾罪等

任何人無合法權限或解釋而 ——
(1) 將任何腐肉、污垢、泥土、稻草、糞便，或其他髒物、廢料、發出惡臭或令人厭惡的物品拋擲或放置在任何公眾地方、政府財產(獲公職人員同意者除外)或私人財產(獲該私人財產的擁有人及佔用人(如有)的同意者除外)上；

可處罰款$500或監禁3個月。//

唔駛諗肯定又係「公眾妨擾罪」

Push

早兩日 郭卓堅申請司法覆被拒
法庭：一般不干預立法會的內部事務
轉個頭
法庭：議員掉爛草違法

大家都進化了

議員發言 有刑事免責

許勇武

500蚊抵啦

腐爛咗嘅植物（素食）